IOS 13.2評測 電量驚人

利申Pro Max

升級之後，差滿電，連接Wi-Fi狀態下，打左大概2個鐘機，睇了3個小時既youtube，1個小時的fb ig，就Lock Mon瞓左陣，瞓醒開mon一睇，電量仲係100%，非常震驚，就抆左條差電線出左去

最尾嗰句

XS Max
YT google map WHATSAPP
1800 收工停咗叉電到而家
剩78%

紅字為笑點

屌

。。。

有新意

新潮交？

咁都幾勁
我用華為
喺公司大概30%左右就插住線叉電
一路都開住50%光既mon覆wtsapp同Skype
叉左左大概3個鐘
丫屌你老母學人爆炸

得番0%電

潮文

應該係改編自大陸人

......

丫屌你老母爆炸完都仲顯示到俾你睇0%電果下犀鳩利

丫屌你老母爆炸完你唔係覺得仲有電下話
唔用腦都知0%啦